AoFE 一齊打電腦

懷緬小型布hi住auntie打電腦
vLan AOC友場1，AOE:FE (ver 2.2)

你地冇vLan acc.想Steam AOE HD一齊打都可以